有冇巴絲要做處理屍體工作？即係消防、仵工、法醫之類，有冇難忘經歷？

屍體身上如果有財物
係咪要除落嚟俾返家屬？
如果死左一段時間
會唔會食左落條屍度黐住啲皮肉？
另外有冇巴絲處理過啲出名嘅謀殺案可以講下？

聽朝再推

收到order出車
去到先發現同死者認識

出車 邊個師傅教你咁講

去車

咁你咪有時全日唔洗開工？
有冇處理過啲身首異處嗰啲？

呢個問題水警答

開冰櫃，見到自己

無，試過走殮房搵廁所行錯路入錯咗去劏屍個個位，dllm成條訓喺到，個次之後先知道請保安係哂緊錢

剩係做過新鮮body 其他無做過

Lm

d豬死之前係知
叫得勁淒厲

豬肉切割員

假膠黎 行內冇人會講出車

哩樣唔係行內應該都知道